[開定先]冰島歐國聯降班哭喪區

我地冰島

去左做導演同鹽工人唔得閒練波姐

召喚我地冰鳥第一號球迷挫敗清

樓主好記仇

我30年冰島迷

0-1

唉

個個仲企喺度，都唔係好傷心啫
睇黎都無當呢個賽事係啲咩
換轉係臨門一腳入唔到wc應該個個踎地訓晒地喊撚緊啦

希望下屆WC見唔到佢地

降班先好
降班之後下屆咪打渣隊
易左攞冠軍

佢仲有比利時

樓主

仲有克羅地亞

克羅地亞都收左皮啦

克羅未死晒
連贏兩場護級成功

2022world cup難d

呢D西波降班都冇影響踢大賽

降班先好
league b 點都易出線競爭直入名額過league A